[多圖]屌你老母連豪大大雞排都開始唔比膠袋

痴撚線啲雞炸起熱辣辣
咁撚熱淨係比個紙袋我點拎呀仆你個街
即刻發起罷食豪大大行動

你去豪大大食豬排架？

好波！

ching 你邊暑鄉下

一個膠袋唔算多取掛

辣殺

重點係格離條女？

夠晒環保！好波

樓主重口味

最鍾意食香香雞多鹽多辣

佢而家淨係比個紙袋就算
除非你買大雞排或兩樣野以上
細排同半份香香雞都係無膠袋

屌笑撚左
咁都睇唔明仲要問心邊暑鄉下

「多」取喎

為左個袋，無左件扒，值得咩？
比我就唔帶袋

之前買細排同半份雞粒都有膠袋

咩撚喺雞排，豬排？

雞排隊，豬排隊？

講明係雞仲點會有豬呀
姣大大G排都未食過

認真，係怪怪地
應該用扒，我只係尊重返個商標

不嬲都唔食。。。

多圖=1張圖

好波

樓主唔使覺得係你問題
根本個名係咁
你打出黎又有咩問題

豪大大 狗也不屌

其實係咪得我覺得「豪大」係鋪頭名 「大雞排」係食物名

難分真與假

多取喎

大圍？

竟然冇咩人留意右手面個女人

啲商鋪成日名為環保實則慳成本 好撚嘔心

咩女人呀 明明係男人

屌，圖呢

眼鏡娘世界第一 我屌曬你地戈份

叫雞環保好唔健康
都係買返個膠袋穩陣

將個膠袋笠落河B仔
做愛就最實惠

麻煩聽日準時進貢豪大大

抵啦
買大雞大咪好囉

唔識中文字?
每一個客唔理你買乜都會俾一個膠袋你
而家係你 多取 拎多過一個先要俾$1啊

利申: 豪大大雞排兼職員工

唔係法例話食物一定要膠袋
咁飯盒唔洗膠袋都得

擺明慳皮扮環保

多取喎 識唔識字

真心 ？

樓主真識食

太油無可能唔用袋